屌那星, 21 歲 fg 有 21 年工作經驗!!!

Son

個工作經驗有分有錢同冇錢

son都可以有錢可以冇錢

要做有錢仔先算